[C9 Post] 有無黃嘅海咪鋪？

新年要送禮， 媽子命令我去買瑤柱冬菇etc請問各位絲打（ or巴打）有無黃色海味鋪推介？？

Hktv mall

有
Fb 打飛藥堂

有義賣海味

原生黃

葵興
滋補滋補